[英國JJ] surrey southampton exeter 大學點排 點睇

surrey southampton exeter
小弟即將去其中一間 問下大家意見

Southampton 第一
其他兩間收皮啦

D agent 真係信唔過

Southampton

Exeter 商科勁

連登仔標準答案
全部都係野雞

Southampton仲要好近town center, West Quay果邊大商場美食廣場club同細pub都有。想靜下嘅可以去New Forrest/Isle of Wight

反正好多香港人都唔太識呢3間嘢

Southampton有隊波應該會有優勢

Southampton for sure

Southampton啦 唔洗諗！

咩科先

排名應該southampton> exeter >surrey, 不過分別不大

大家都偏愛southampton

商科

D agent同我講 三間都係好大學 睇QS差距好大

唔通同你講3間都唔係勁野咩
你讀business 就exeter,
其他就southampton,
畢業想勁D就master 先轉第2間

sothampton

Birmingham

唔好信agent講

三大

Southampton，絕對，大學排名質素決定你第時做咩工

Southampton 係勁u黎 其他兩間雞雞地

Southampton啦 本身個city都叫大少少

排名高主要因為其實睇佢研究做得好唔好 city大就會多啲人多資源 依啲嘢冇得吹 多資源就研究做多左排名就有本錢排高啲 正如倫敦果幾間/manchester 個排名一向都高 就係研究係做得好 其他計分咩教學質數 grad左去邊依啲不嬲只係主觀嘢

不過你講教學質數應該exeter 會好啲添; surrey就冇得簡先簡啦

Southampton除左city大 仲有隊波 會多啲香港人識

唔好信agent 邊間收得多錢就推邊間

Agent 至愛Surrey入到去全部都係香港人唔係講笑 係literally 全撚部都係香港人